［拍緊拖嘅入］有無樹窿L 究竟我可以點

終於忍唔住開咗第二個ac嚟po野
話說依排終於追到我女神，雖然好開心，但同時間亦都好煩惱。
就喺一齊嗰日，我同佢都互相應承大家，有咩事要照直講，唔會呃對方。 我原以為咁樣坦誠面對就唔會出事，但原來唔係。
細佬我本身係一個極on9嘅人，性格奇撚怪怪，成日都亂諗野。我成日都好想改咗呢個壞習慣，但我做唔到，成日都覺得無安全感，但我又唔識點同女朋友講。
而我呢排辛苦嘅位係，我feel到我女朋友好似唔想做主動。佢係一個大我三年嘅人，第二次拍拖。 雖然一齊咗無耐，但我成日都會po佢上ig sc story嗰啲。但佢唔會，要我主動同佢講話想佢po我嗰陣佢先會po。
第二樣野就係，佢唔會主動同我講佢去邊。即係我唔係要佢24小時無時無刻都要報告行蹤，我只係想佢返到屋企或者臨出門口嗰陣會wtsapp下我，俾我得個知字，唔洗成日擔心佢會唔會出事。
其實呢兩樣野我好想同佢講，而佢近日都可能察覺到我有唔開心，但我唔敢講。我驚講完，佢會覺得我好chur，佢會覺得我成日亂諗會好幼稚，要成日氹返我開心會好攰，好似湊仔咁。所以我真係唔敢同佢講，我怕佢會唔要我。 但我唔想收埋收埋，我驚再係咁我會抑鬱
我真係好鍾意佢 究竟我可以點？ 照直同佢講我點諗 定係繼續收埋算？ 希望大家可以幫下我

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

去信Nonlethal Technologies投訴香港警察

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推